如果你喺死刑犯，最後晚餐你會食咩？

如果俾我揀，我一定喺食大快活南瓜薏米汁雞胸紅米飯

美食當前，無時間慢慢分享點好食法 食完再同大家分享

垃圾汁

得左下個杯叫ok

巴打食開屎？

女

真心平日啲post我都算。。。
因為我真心鍾意食呀活多過cafe de coral

不過最後晚餐都雞胸飯就。。。。浮誇咗 建議你嘔返打手份糧出嚟

好似幾撚正。。。
不過個汁

或者咁講，人臨死前未必一定想大魚大肉，而只喺想食返平時鐘意食嘅嘢。

香港人成日ot，百物騰貴，休息時間又唔夠，好多時都喺求其食個快餐就算。

而我就大部分時間都喺揀大快活。首先佢環境好，裝修寬敞，坐得舒服。二嚟叫完嘢食就可以坐定定等職員送餐，無其他快餐店俾到呢個服務。仲要食材健康，啱哂唔夠時間做運動嘅香港人。

另外，大快活人工高過其他快餐店，你好少見到啲職員閪口閪面。對於一個為口奔馳嘅都市人，算喺一個唔錯嘅心靈港口。

懷疑樓豬係大家樂打手 曲線踩呀活

RIP

我明
食呢餐的確會對個世界少d留戀

和牛邊爐得唔得

知音人

你咩職位？

老實講，呀活唔喺款款都好食，但喺雞扒紅米飯一定喺穩坐健康餐龍頭地位

小弟只喺一介草呢，沾唔上喺呀活返工嘅福份

其實而家做打手有幾錢人工？

放題

曲啦你

可唔可以請埋我做打手
Pm

你食埋今餐安心上路

癱仔既基肉默演實小辣加杯凍撚死

我以前都對大快活有偏見，一直覺得呀活喺辣殺。但喺近幾年美心同大家樂嘅質素以跳樓機速度下滑，得都先至喺機緣巧合之下食到質素大有改善嘅大快活。

唔可以怪佢地，大家樂個工作氣氛明顯喺好差，排隊等拎餐嘅時候成日睇住啲員工互相屌鬼，實在屢見不鮮

屌洗唔洗日日講呀

學生妹

唔知咩事呢排好多人吹奏，其實我社交圈子嘅朋友都吹奏咗半年以上

我會想食阿媽親手煮嘅叉燒炒飯

咁你死得啦

班打手幾時先完呀屌

屌你老母大快活

叉燒飯

個汁真心正，南瓜蓉加薏米，正到

請人嗎？

共濟會嘅鮮血

人體盛

樓主呢個打手真係要抄
好撚低質

呃到餐飯仔都算好
連登個價係噉

點解

打個邊爐 最好有人陪

我都覺得好食
但真心誇張咗
讚佢係因為覺得價錢對得起質素姐⋯⋯
喺呢個價位同快餐店嚟講係高汁
但更好食嘅野大把

早餐先最好味，個炒蛋。。。食過一次永遠不能忘記

算啦無得兜嫁喇，聽日唔洗翻工喇你

可唔可以揀扑一次Julia

大快活已經喺相同價錢下平衡到食物質素同健康，而且喺發揮到最強

over左啦

多左喇摺埋啦

cls

既然係咁
我知道幾肚餓搵地方食野
都一定唔會係大快活

多謝巴打資訊

食雪糕食到死為止

大家樂焗豬

想屌處女學生妹

食好西！

走汁

啲肉淋到好似腐肉咁

屌你

阿活焗豬diu打

呀媽煮嘅住家飯

好慘 個個吹奏大快活就得
樓豬咁落力就個個負皮
大家都係食狗飯姐

係阿活推晚市送餐
美心仲要人自己執野
利申：平時係can都自己執

成世人未食過屎 臨死前食番夠本先

仲要喺認真post

喺夠未